[{"date":"01.01.2015","title":"LA CAVE DU DIMANCHE","text":"<p><em>Toute l'ann\u00e9e<br\/>\nTous les dimanches<\/em><\/p>\n<hr\/>\n<p>Une premi\u00e8re en Suisse: Le Vully, ouvre une cave tous les dimanches aux visiteurs de la r\u00e9gion.<\/p>\n<p>Pour les groupes, il est conseill\u00e9 de contacter la cave au pr\u00e9alable. Vous trouvez les coordonn\u00e9es dans la rubrique \"Les Vignerons\".<\/p>\n<p>Consultez la liste en lien ci-dessous !<\/p>","linkedFile":"linked-files\/vully-cave-dimanche-2015.pdf"},{"date":"27.06.2015","title":"ROUTE GOURMANDE DU VULLY","text":"<em>27.06.2015<br\/>D\u00e9parts d\u00e8s 13h30 jusqu\u2019\u00e0 17h de Praz<\/em>\n<hr\/>\n      <p>Parcours de 3.5 km dans le vignoble. Vous pourrez d\u00e9guster des sp\u00e9cialit\u00e9s culinaires locales et les vins du Vully servis par les vignerons.<\/p>","linkedFile":"linked-files\/RG-2015.pdf"},{"date":"19.07.2015","title":"BALADE GOURMANDE DE VULLY-LES-LACS","text":"<p><em>19.07.2015<br\/>D\u00e9parts diff\u00e9r\u00e9s d\u00e8s 10h<\/em><\/p>\n<hr\/>\n      <p>Promenade p\u00e9destre de 5 km consacr\u00e9e \u00e0 la d\u00e9couverte des mets r\u00e9gionaux et \u00e0 la d\u00e9gustation des vins du Vully.<\/p>","linkedFile":"http:\/\/www.balade-gourmande-vully.ch\/"},{"date":"27.09.2015","title":"F\u00caTE DES VENDANGES","text":"<p><em>26 et 27.09.2015<br\/>Dans le village de Praz<\/em><\/p>\n<hr\/>\n      <p>Le coeur du village de Praz accueillera comme d'habitude, les nombreux stands et animations pour petits et grands.<\/p>\n","linkedFile":"http:\/\/www.fetedesvendangesduvully.ch\/"},{"date":"06.11.2015","title":"VULLY BLUES FESTIVAL","text":"      <p><em>06.11.2015 de 18h \u00e0 1h<br\/>07.11.2015 de 18h \u00e0 1h<br\/>\nDans les caves et caveaux de Praz<\/em><\/p><hr\/>\n      <p>Nous vous proposons 10 caveaux dans lequel venir vous plonger le temps d'un concert, d'une soir\u00e9e....<\/p>","linkedFile":"http:\/\/www.vullybluesclub.ch\/"},{"date":"13.05.2016","title":"LES CAVES OUVERTES","text":"<p><em>13.05.2016 - 16h \u00e0 20h<br\/>14.05.2016 - 10h \u00e0 20h<br\/>15.05.2016 - 10h \u00e0 17h<\/em><\/p>\n      <hr\/>\n      <p>Bienvenue chez les encaveurs de Vully. Lors de ces 3 journ\u00e9es, balladez-vous de cave en cave,\n        d\u00e9gustez nos diff\u00e9rents vins, tout en d\u00e9couvrant les subtilit\u00e9s gustatives des sp\u00e9cialit\u00e9s de\n        nos encaveurs et trouvez celle qui vous s\u00e9duit le plus!<\/p>\n        <p>\n          Cette ann\u00e9e les encaveurs proposerons \u00e0 nouveau un sp\u00e9cialit\u00e9 d'une autre cave.\n        <\/p>","linkedFile":"linked-files\/flyer-cave-ouverte-vully-2015.pdf"}]